頭先有個廢老喺馬鐵同我爭出口

我用咗殘疾人條路拍卡，結果條死廢老急急腳過來同我搶又喺對面又拍卡。結果我見到扣咗的係我張八達通，但條廢老以為自己拍咗入咗來
等睇條傻仔最後出唔到去